林鄭月娥：香港是以行政長官為核心，這是「真理」

行政長官林鄭月娥表示，社會出現香港是否有「三權分立」的爭議，可能是由於之前宣傳教育不足，過去有人居心叵測，喜歡利用這些事引起社會矛盾，亦有人可能對香港政治體制認知不深，但她希望經過一星期辯論，可以達致越辯越明的效果，真理是香港政治體制是行政主導，並以行政長官為核心，希望日後不會再成為被炒作的議題，而是成為社會深入認識、教育下一代的議題。

對於有意見提出要成立司法監察委員會和量刑委員會，林鄭月娥指，過去社會對法庭裁決有意見，但她希望市民不要肆意評論，強調法官有宣誓聲明，會按法律和證據審判，又指行政主導並不等於特首會干預司法獨立，特首亦有責任確保基本法得以全面貫徹準確落實，而基本法就列明法庭審判不受任何干涉，尤其是現時政治較紛亂和兩極化的環境下，更應該把持原則。

原文網址：

Hi

hi竹

居然不是習核心，你是否搞港獨了

假博士好嬲好嬲

好大既官威

以鄭月娥同志為核心的黨中央

一人集權

南京是以皇軍長官為核心，這是「真理」

省長係核心？

hi

她在搞港獨嗎?
我們都是以中國作核心的

幾年轉一次既核心

過去社會對法庭裁決有意見，但她希望市民不要肆意評論

幾時譴責葛珮凡博士同周浩鼎

行政長官 唔係香港人選出黎 主乜9導

1984真理部

係咪被權力 薰陶左？

宇宙真理

不把刁大大放在眼內
是要搞港獨的節奏嗎

支那殖民地香港

女皇呀
習大大都冇你咁惡

核心傀儡組件

法律都唔夠我 777大

就算香港行帝制都唔輪到你呢件連八達通都唔識用嘅垃圾囉

林奠真係痴燃線
豬頭習之前巳自許為習核心
你一個地方官膽敢叫自己核心
呢條八婆遲早死

所以 香港搞成今日咁
你條閪婆咪最大責任囉
但你反而老屈係市民問題呀嘛

無做核心既材料 憑咩做核心 ?

特首亦有責任確保基本法得以全面貫徹準確落實
佢以為佢係邊個? 宜家一國一制佢仲推基本法？

又居心叵測

行政長官都唔係三權入面
同三權分立冇關係

共產黨就係鍾意個八婆夠貪，最重要唔係貪錢係貪權，而又食撚住個八婆彈唔撚起

如果有細心留意佢地郭安法以來d文宣
一直都係玩 us vs them strategy, 用中文既說法就係「敵我矛盾」
將對手講成錯誤, 我就係正確, 再透過鬥爭, 強化自己既權位
唔會再行unifying strategy,
即係唔會再講咩「獅子山下」, 「拋開區分求共」
因為都知道唔work

林鄭真理教

特首是道路 真理和生命

一（香港）即是全（中國）
全（世界）即是一（中國）

終於承認係佢自己攪衰香港
陀衰家

憎你

真理部
愈來愈似1984

係逃犯天堂既女皇
姐係逃犯天后

林鄭當然覺得地球係圍住佢轉

香港政策是以1984為核心

真理部

給予狂妄自大的人絶望

真理部

警察即正義 民主即混亂 愛國即力量

何止香港黑洞都以佢為核心

你話咩咪咩囉

又指行政主導並不等於特首會干預司法獨立???
紅官黑官係你任命嫁喎....鄭匪月娥

你敢違抗擁有巴力的我嗎？

奠月娥對門一定乜鳩都冇

林鄭：而核心嘅外圍即係核心嘅內圍

土皇帝

小李林鄭就係真理.

給一個無料獨裁既人管
只有死路一條.
如果他日真係中共打輸, 佢777應該會係戰犯!!

樓主求pin

突發香島中學同學因冩光時被校方打壓！

咁鄭核心係為左咩做核心 自己？

港獨之母

倒模咁將極權手腕套落現實

係囉
咁咪干預咗囉
即係港共求其噏句嘢就算

君權神授

唔怪得之佢信主喇

無事就行政長官為核心

比人問就「三權分立 互不干預」

獨栽狗？

中央集權？

痴撚線呀佢

之前既教材一直講三權分立
唔將教育局所有官員批鬥監禁
好明顯係縱容犯罪
政府又帶頭搞港獨

真理部出場了

自封為王... 面皮真係成尺厚

香港是以行政長官習主席為核心

真理部成立

過去你個垃圾政府跟本就宣傳緊三權分立

玉米刁同中聯辦:屌你咁我地呢

阿門

拉鳩工聯會條八婆未
佢屌香港核心個老母喎

咁廢既核心陀衰香港

根據港共指鹿為馬邏輯
林鄭月娥係人類

從來都是人民為核心
你只係垃圾

用罪惡搵出真理既所在

痴撚左線歷史真係一直都重覆緊 利慾薰心就會自大到咁

奧姆真理教

皇帝都唔會咁講野啦

佢番唔到轉頭 一定要死攬權力

柒婆：我就是道路（一帶一）, 真理（習近平理論）,生命（奪人命）,若不藉著我，沒有人能到習大大那裡去。

林鄭月娥涉嫌分裂國家 顛覆國家政權
死八婆搞港獨? 你當北京死㗎?
已通報國安

鄭月娥：我是道路、真理、你老母

我屌你老母！你落地獄都唔夠還香港人既生命！

我地好快要用納粹手勢同佢打招呼

原來林奠係想做Queen Carrie

今日好撚廢 冇嘢加速

無市民撚有錢出糧比你

遲啲會唔會話我是紅太陽

剛剛有個黑龍江副省長叛逃美國，佢夠唔夠核心呀？

真面目忍唔住了

屌你真係當正自己係麻原彰晃

你管好你個仔有書讀先啦

林鄭月娥：本人就是真理

真核

中聯辦先係核心啊 你收皮啦

邪教

真理褲

某程度其實佢講得冇錯
而家嗰三個司長都係佢自己請返嚟
自然佢請返嚟就會係行政主導啦
人哋大大個行政長官喎

凸手最大

真理教

自己講既野當真理
佢真係傻撚左以為自己係女王

真係好想睇到佢俾全世界制裁 俾老公仔女放棄既一日

睇黎想搶習主席個位

痴Q左線

絕對同意，充份解釋咗點解成個香港依家咁仆街冚家剷。

我一直以為全中國得習近平一個核心，宜家即係點？話明核心，係一國嘅問題而非兩制範疇

真理是
香港政治體制是行政主導
並以行政長官為核心

真相是
香港政治體制是中共主導
並以中聯辦為真核心

香港核心價值 = 柒婆價值

自立為皇

2008年香港轉咗政治委任制度
一切都係行政長官籌組班子
一早轉咗行政主導啦

共產主義

哈哈

愧儡皇帝登基大典幾時辦理？

明明話自己乜都唔鳩識，宜家轉頭又話係真理

毒娥仿效習維尼，中央集權於一身

林奠想自立為皇反了反了

呢個港獨份子自稱為王完全唔將中共放在眼內

核選項？

不是黨為中心？是不是顛覆國家政權？

I am the Chosen One

咪又係傀儡一個

一直都以為香港是以香港市民為核心
原來我錯了

真你老母

好大既官威呀

真理

難怪日日核爆

動物農莊

習大大對住女皇都要下跪呀

我係民建聯工聯會嘅話就唔贊成啦

你淋奠係老幾？

以後講親林鄭都要heil fuhrer

自撚大到 有一日佢話自己係神都唔覺得出奇

核心呢個字唔係亂用架
睇吓胡錦壽

駱主任呢？

社會領導者既權力應由人民授權
無授權既正苦點會有認受性？唔好玩啦

睇黎下一步係加速將廣東話轉普通話

真理是香港政治體制是行政主導，並以行政長官為核心

當習近平無到

鄭柒娥

「又指行政主導並不等於特首會干預司法獨立」

佢究竟知唔知自己講乜？主導唔係干預嘅一種？即係佢自認佢嘅主導係廢嘅，所以對司法係冇影響？

唔怪得成家唔見哂，一定係搞港獨

大過黨

簡單d 講咪即係直接行共產黨式管治囉

呢幅圖令我諗起林鄭以前話自己係天主教徒

CPU = Carrie Processing Unit
中央處理器竟然唔係交俾中央處理

佢放棄咗啲乜嘢通過真理之門

有人話佢自己本身都係自大

林鄭：我就係 你哋所謂嘅世界 我就係世上嘅一切

核心連信用卡都唔比用 成世淨係可以出訪大陸
笑死我

乜心物心
屌港共賣港賊老母咁鍾意用共剷蝗文不如死返支那喇

核心崩壞

666嚟

曾蔭權行得太前

核心嘅外圍係核心嘅內圍

錯，係「憎你」

戰爭即和平

學晒支共今是而昨非, 今日的我打到昨日的我果套
龍門任佢搬

你死開啦八婆

第一下都係諗起弱智朱古力

係咪即係帝制咁解

應咗佢果句 官到無求膽自大

痴鳩線架。以佢為核心，真無恥，民主社會係以市民為核心，共產黨黨員畀既思想果然自大

1984 真理部

係咪獨立左？？
香港唔係中聯辦最大咩？

人地包子做皇帝 佢又想過下癮

一早知你喺香港刻緊血之紋章

你公僕黎架咋 僕人個僕呀

七百萬香港市民應該緊密地團結在林鄭特首的周圍，發揮林鄭新時代香港特色資本主義的精神...

香港被騎劫
中國也被騎劫
被漢奸種騎劫

耶穌說，我就是道路、真理、生命；若不藉著我，沒有人能到父那裡去。

核心
咁香港變到今時今日咁，你呢粒核心要打靶啦

不如直接講三權合作仲好，等大家唔洗再幻想

三權就係行政體系 政府部門包括特首係體系一部分 話自己係核心 其他就係輔助？ 簡單講話自己最惡咪得咯

自認獨裁者

有道理呀
但呢個問題留返有真雙普選先再傾
未有就收皮先啦

民意都無核你老母心咩
同晚清君主立憲一樣咁撚戇尻

地位 超 然

林鄭大總統

佢個仔

除左宗教，都好少人用真理
一件事 點都有正反兩邊
法律都有灰色地帶

真係符合鋼鍊既國家走狗
覺得自己長生不老 犧牲全國既人做賢者之石

我哋係魅力四射嘅奸角

痴撚線
獨裁軍閥主義？

點解樓上啲人係咁用鋼之鍊金術師嘅tribute嘅？

支持林鄭做國家主席

核心？？

你係隻狗咋。

皇帝眼中，只有奴財同反賊。

689都話自己地位超然啦 777再具體少少

1984

一四一路

林鄭想搞獨立？
當然以黨做中心啦
點會以特首做中心

啫係話香港政府親口承認獨裁緊啦

特狗得1200人選出黎真係好笑

George Orwell: 屌你老母 寫比你班free world睇就當我無到 仲要比人攞咗嚟做説明書

真理部
和平部
友愛部
3權分工

Big cunt is watching you

政府沒有民意便是騎劫國家
正如一個龐大黑社會組織

柒婆今次精啦，知道（暫時）唔可以明刀明槍搞司法；反正法官可以委任可以請。

女人戀權真係好可怕

你不如話你係上帝既旨意

连行政长官也搞港獨 母蟑螂

民為輕, 社稷次之, 君為貴?

你中意點咪點law, dllm
見佢個名/樣既野都肺能事睇, 似D精神病人自圓其說廢up一堆野

除左耶穌 好似無咩人講過自己係真理